曼谷朝性, 差d中伏

原本無諗過開post
所以無影相(除左飲飲食食)
不過見今晚差d就中伏
所以就同大家分享下

行程5日4夜
酒店位於Huai Khwang
泰國浴出晒名
不過太貴我無去到
最知名有emmanuelle同merci
merci主要做日本人生意
兩間都係高消費高享受
詳細自己禁落去睇下d房

第一日13:45出關
坐A1巴士去到酒店已經15:00
擺低行李抖下沖涼
16:30左右就去Phra Ram9兑錢兼食lunch
之後再去jj green同附近夜市行街兼食晚餐

第二日中午係附近食local野
一面一湯都只係80B
之後就去Terminal21買阿婆皂比人做手信
再周圍行, 17:00左右返酒店沖涼hea下
夜晚轉戰Nana

續

留名

沖埋個涼抖多陣都只係18點幾
去Nana就時間尚早
就坐BTS去Thong Lo食日本野
間鋪叫七星, 食碗拉麵+餃子+飲品連Vat只需230B

邊食邊睇Nana區攻略
去到Nana站約21點已經開始多人
唔少遊客一家大細抱住觀光心態一齊行
一落天橋已經有三四個性感黑妹企兩邊吹水
再行就見到人妖同黑妹居多
由於我係第一次落Nana區, 都未知Nana Plaza係邊
而且大把時間, 所以四圍行下睇下先
初初一路向右邊行, 沿路好多人
路邊有好多商鋪, 街鋪同地灘
大部分都係賣衫同果汁, 有massage鋪, 又有d賣性玩具同壯陽藥
行到見到間Bamboo Pub就停落黎, 呢間Pub門口住兩個食q
牆身掛住張性感banner
其實我當時好想入去睇下
但由於我毒撚性格兼初到紅燈區
所以只係隔住條馬路係到望個門口

回頭, 行完右邊就行左邊
左邊基本上都係bar同pub(有咩分別)
條街兩旁企左好多人妖, 有d好高望落仲幾正
不過一聽到人妖聲就
亦有少部分係真．女仔
d吧好多鬼佬開晒枱, 而且好多係上左年紀, 望住佢地同d泰妹傾計真係好葡萄
咁我一邊葡萄人地就一邊行
行到咁上下見無乜鋪無乜人就停低
當時心諗唔係無著落下嘛
今晚帶左成萬B出黎, 唔係一蚊都唔用下嘛
而且d攻略話過入去行過圈唔坐低無人會收你錢, 比d勇氣入去睇下唔係好難姐, 就算比人屈杯酒, 你都比得起呀

於是我走左入兩間到睇
其中一間有囡hea跳鋼管舞, 但無人睇
d男人一係同d囡傾計, 一係就打桌球, 再唔係就好似我on99咁企係到望望望
由於企定定四圍望比坐低更礙眼, 我就搵個位坐低慢慢望個夠！
呢間叫咩名我無留意, 大約有十幾個囡囡
但無一個我係覺得靚, 只有樣衰同唔樣衰之分
過左陣有個樣衰既走埋黎, 用最標準開場白同我講：Where are you come from?
咁我就用答：腔廣(泰國叫香港係咁叫)
跟住佢就問我可唔可以請佢飲杯酒
雖然佢樣衰, 但佢係第一個搵我傾計
最重要既係我需要經驗, 呢杯酒我賜硬佢

續

我月頭都去左曼谷，我好乖無搵女。

老婆一齊去

睇緊樓主加油

笑

幅圖好靚

行規規定d囡一定要經客人同意先可以嗌酒
同佢講左兩句就叫左兩杯象啤 320B
其實我本身無飲開酒
所以只係好細啖好細啖咁飲
一開始都係講d旅遊野
呢兩日去左邊到食左d咩
之後佢問我係咪第一次黎
呢個問題好重要, d攻略話千祈唔好答係, 因為見你係新手好易比人搵老襯
我諗左諗一諗, 答真話算啦, 一睇就知我新到唔新啦
跟住佢就單刀直入, 問我陣間去邊
我地連埋dead air都傾左都十零分鐘
我諗佢想睇下我會唔會帶佢開房
因為時間對佢黎講好緊要, 開房先係佢主要收入
其間我諗起一路向西套電影
話識揀一定揀d樣衰, 因為樣衰預左少人揀, 狀態一定好兼服侍周到
但我真係過唔到自己個關
因為相頭對我黎講係最重要
唔一定要靚, 但起碼要中上先起到機
咁我就答佢要離開啦, 因為驚搭唔到MRT尾班車返酒店
講多句nice to meet you就

經過morning&night bar, 入左去行個圈
見到d囡都幾正, 不過我目的地係Nana Plaza

續

LM 先

推，留名睇被人妖屌

Nana plaza好似聽講有d係伏

NaNa不嬲係鬼佬口味 搵女入蛇尾喇

lm

留名睇樓主翌日起身先發覺上錯人妖，好似之前單新聞個外國人驚嚇到由露台跌落街

emmanuelle入過去睇女,唔多岩食

波賽冬最多可食用,又唔算貴

有 jer

摩牙

男既好難有咁既身形

去 nana 睇下， o 的 ladyboy 靚過女人，上次去差 o 的忍唔住

啲角度好撚似泰國啲鬼片 影影下突然擰轉個頭 嚇尻死

LM

化 f5

Lm

加速

我反而覺得碗麵好高質
利申 開餐廳

她竟然是個BOY~

留名，之前去左布吉發覺泰妹冇咩邊個靚

早你兩星期去，好大波

留名 遲啲都去

康鋼 唔係 康廣

但個坐法真係似大陸婆咁款

手機響鈴來留名

講泰文，應該唔係掛，冇咁淑女姐

我都見到個人妻 又正又大波

去得nana就知廢la

左二係上次係nana識嘅一條女 同frd都覺得佢勁撚正

巴打小心

唉屌 唔撚驚

清一色男人喎ching

男人都唔錯

文呢

Lm 8月去

不會懷孕

屌我係睇到曼聯朝性咁過癮入黎睇
睇到兩張到怪怪地先知曼谷

南部梗係啦

巴打洗左幾錢起度？

等睇人妖賽後

屌下人又比人屌下，人型蜈蚣

其實泰國係咪得男人, 單性繁殖?

留命

留名睇樓主食人妖

agger

點解我去泰國淨係識食野

食嘅野唔同姐

都係食啫

Nana billboard 超高質
留名

HKD$1100

等睇之後點中

到左泰國好多lady boy @我v7,

驚到尻縮

快快快

去到泰國比成$1000 HKD 食呢D?

無門路係食呢d架啦
你開post過大家幾招啦

屌 1000蚊食呢條女
學鬼佬taste

唔係冇試泰國浴呀嘛

真心, 我覺得幾靚
所以無後悔

嘩 我屌

7月頭去5日 留名

live左

上面條we7女唔多掂wor清
We7可以慢慢揀做咩唔搵個正啲？

成個吳幸美咁

過夜喎

樓主成千蚊食開屎

好多都係假架

好過吳幸美多多聲囉

我心諗你話match係條女個樣match
點知俾張乜柒都冇既圖

我無偷影佢相
佢都唔係係間massage到做
我當時只係影低對比下姐

Huai Khwang 果頭既nataree 開番未?

多囡、就腳、算經濟

波塞冬都唔錯

match 地點

Btw 巴打taste好特別

n字頭無印象
只係記得我提個兩間
仲有Hiclass 同歌玲卡拉ok

樓主口味
加速

樓主係7過周杰倫 d fd

吳幸美靚好多

住邊間酒店？幾錢晚
黎緊都去

依家連登無人識佢啦

樓主賭錢落海

F5!!!!

4000B過夜 食到大學生啦
我都係第一次去 但做足功課 樓主完全係無做功課食啲咁既野

Praso @ Ratchada 12
$972 / 4晚, 無浴缸
按金要2000B
由MRT站行去酒店只需5分鐘
不過附近唔多餐廳
而且中菜佔大多數

認真 wechat好易中伏
利申上次差啲走唔甩

巴打你真識食

hkd1100 玩泰國浴la

講開又講,上次去曼谷間LV個女Sales真係好正,好想識佢好掛住佢呀

跟著呢？

詳情

好似好貴
唔敢入去

泰妹真係好正

早一個星期返早左黎
我都係第一次去nana plaza
開頭行入去最尾個間
入到去先知原來係ladyboy bar
仲要有個如花咁既行過嚟摸我面話 I am lady
我當堂嚇到鳩宿 嗱嗱聲走人 佢哋面曬面收返張menu
不過唔係講笑 真係有啲人妖仲靚過真女
後尾去返門口左手邊第一間 門口問清楚係真女場先放心入去
入到去同你一樣 又去睇下咩number正叫佢坐低請佢飲番杯野飲 大致上係咁
因為我間酒店喺nana 返洒店沿途係咁比女（人妖？）渣jj

GOGO BAR咪鬼去NANA啦, 全部鬼佬口味
應該去COWBOY SOI 嘅BACCARA
起碼啱返亞洲人口味先

我個名

我印象最深係d非洲黑人姊妹
個個唔係著深藍, 就係紅色衫
三四個一齊行勁阻街
成日企係d 7-11門口吹水

係咪日本仔/韓仔客多？

最撚癡線係有次行去天橋底
離遠見到4點白點 行過去原來係兩個黑妹既眼睛
之後拉住我隻手講fuck me
嚇到我

pataya依家好貴

香港人都好多

夜晚行有時佢地後面部牆又係黑色
行到好埋先發覺有人
有次真係嚇左一跳

baccara 有唔少都老老地(相對其他)
前面有巴打提過nana 嘅 billboard
入面有部分女幾高質 又係亞洲人口味 又後生

幾正喎 正過樓主上一條女啦

去沖個涼打個丁再開個大啦

Strong post leave name

呢個正好多喎大佬

咁樣無意思

幾正都無人用啦
上到去中伏就大鑊
出黎玩一定唔可以用條J思考

賓妹有種淫味

繼續出文啦 無謂麻煩伯母

個賓妹堅正，但double date又好似伏伏地

入過 OB , mark 過件 LB ST 嚟留個名

我上次去都係住哩間，幾舒服

佩服樓主的勇氣

完左啦

賓賓乜都肯玩

我都想試下LB, 但未有勇氣
價錢如何

樓下間餐廳又平又正

冇圖純分享

好耐之前老表帶我去BKK，酒店一人一間房佢就好似暴龍哥咁，你今次唔同我屌鑊勁嘅唔好同我講嘢

佢大約講下玩法就出發，第一晚係Nana plaza 兜左個圈睇唔啱，去左間有live band 坐底飲下嘢，飲飲下吹緊水有條女同我有eye contact，廿𡃁歲到對眼好靚又大波，咁我老表就醒水話你啱就請人飲杯嘢，咁我照做啦，跟住同條女有講有笑，佢又剩係繞住我冇對我老表做d咩，我老表就話我唔使理佢佢自己會搵食，一陣如果啱就同佢翻酒店先

咁飲多陣大家都high high 地我就問佢翻我酒店好冇（成程都係好似溝女咁，冇講過價錢 ），咁佢就怕怕羞羞咁點頭

我就同條女閃先，佢仲幫我同的士佬講價 翻到去都係果d嘢，因為都wing wing 地搞左鑊就好快訓左 第朝起身條女仲係到，我扯到行一行佢勁乖自動落去含，再執多鑊

清醒睇真d好撚滑d皮膚, 樣又唔差，我話hangover 仲幫我按頭，跟住佢話要走，話我頭痛唔使送佢，咁我就送佢去門口kiss goodbye

之後閂門坐底回味緊，諗一諗我原來一毫子都冇比過 ，的士錢都冇比翻人

之後老表起身打比我問琴晚點，佢聽完都呆左仲話我仆街車錢都唔比

到今時今日都唔撚知條女到底係雞定係自己出嚟去 好後悔冇拎contact

做雞月入幾萬蚊都唔爭在一二千,btw好正

咁可能佢出左門口先醒起冇收錢

Btw泰妹真係好撚正，又聽話又玩得又滑 屌講起又想去

定係你好靚仔
這機會....

其實有機會 因為泰妹既審美眼光唔同港女

食啫

可能見你靚仔呢

可能有d鐘意有少少肚腩

有統計顯示泰妹會比較鐘意亞洲甚至香港男性多過local 因為當地男性好多都不務正業

但係明明不務正業地ons同有上進心地ons都係一樣

有上進既生活有保證 而且靚仔既泰仔都唔會就咁周街柒啦 再唔係已經有女 重點係你地去泰國等於鬼佬落老蘭

會不會是人妖？

九龍城都見到好正

飆速宅男

其實泰國多好多靚仔，但基本上靚/型/身材好既泰仔都係gay

所以益左你地

人妖多數企街，wechat
極少數係go go bar出現 而且好易分

普通香港後生仔去到 應該都會多女讚
好似去選妃咁